小熊維尼身首異處（輕黏土）

想整呢隻
點解乾左會變左咁

點樣先唔會變形得咁勁？

笑咗

個身唔用兩個波 一舊過好似Q啲
中間個隻都幾靚仔

一舊過都好既.... 但點解人地整果d好似唔會變形得咁犀利

中間果隻個屎忽甩得最勁

用手鏈下佢再搓波 等佢入面無空氣氣泡 搓波個表面唔好有裂紋
可能你用呢隻黏土比較快乾 都係佢裂成咁嘅原因之一

加油

國安已到達你家門口

濕少少水捽得返滑

現實維尼就係咁，無咩問題

你估咁樣唔會有事？
執定細軟啦手足

同埋身體同頭嘅連接位加支牙籤畀佢會固定得好啲
用少少力將佢哋痴埋

我再試試

但佢而家唔止裂，係頭身分離

同埋佢紅色嗰part你可以壓扁多少少等佢薄啲 包得貼啲
身體嗰part嘅黃色搓長少少 用紅色包好咗再加牙籤同個頭合體

國安

唔知同我用水彩溝色有無關

你本身係白色clay？

整其他character應該會無事

笑死
小學係咪無做開勞作

人地本身係類似圓柱體一舊過 唔係分開兩舊波？

之前試過舊clay太乾加少少廣告彩 乾得快啲 不過未至於好快裂
可能你嗰隻水彩同你用嘅黏土唔夾所以乾得咁快

yes yes

條片係教兩個波

咁你要搓快少少 加速加速